請問出面有冇地方可以幫開門鉸窿?

成塊板拎去SSP五金鋪叫師傅幫開得唔得架?

唔該大家